特區政府：本港經濟處境嚴峻 籲市民緊守崗位

特區政府就有示威者鼓吹明天罷工，呼籲市民緊守工作崗位，珍惜香港來之不易的國際金融中心地位；發言人指本港經濟正受到外圍不利因素及本地社會事件困擾，處境嚴峻，經濟動力正逐步減弱，是10年來最差，經濟陷入衰退的風險正逐步增大。

任何大規模罷工和暴力衝突都會影響香港各區市民的正常生活和經濟活動，並進一步損害正面臨下行風險的本地經濟，更會削弱國際社會和海外投資者對香港社會和經濟的信心，對香港的整體治安、經濟、民生、就業造成極大的破壞和對社會各階層帶來損失和傷害。

你自己搞督蘇州屎

目的就係要搞衰香港
無論香港經濟好定壞，普遍香港人都係享受唔到經濟成果，樓價不停升

同埋，始作俑者係香港政權同中國政權

唔影響經濟我地罷黎做咩

緊守崗位

落台啦林鄭月俄 沒管治既心就唔好哂時間

明知強國就死仲拉香港去死 係啲咩心態

驚咪回應五大訴求囉

唔返工都犯法？

屌你老母當人奴隸

睇黎罷工罷買好有效 終極和理非，港共無得清場

除左識出聲明，7婆政府仲識得出啲乜

逼香港人做奴隸

淆底了

尋日啲狗叫人唔好罷工
心諗係咪要啲狗押人返office開工

點解我睇到有聲

驚有白衣人。返工？不了

驚呀？
出解放軍囉

個個唔返，我係藍絲都扮插水唔返工la

而家係政府破壞香港國際金融中心地位。

珍惜香港來之不易的國際金融中心地位

你都知呀？屌你老母

777 自己玩罷工

係邊個害到香港咁架？
搞清楚先啦，屌你老母仆街正苦

屌你老母
自己錯唔認仲怪鳩人//???????

收皮

嚴守崗位, 專心抗爭

中共港共高官權貴手持香港大量物業
大家一齊攬炒

驚撚咩 反正經濟好都係比d大財團賺架啦 一齊攬炒啦

岩岩出獄 而穿家失業率而家5%定6%?

我哋特首帶頭罷工
跟隨特首又咩問題?

又有認證

堅決擁護偉大的毛主席思想

好想樓價跌

奴隸唔准唔返工

樓價沙士價

回應5大訴求咪得囉

自己搞出黎想推得一乾二淨?

證明真係怕

乜你知呢樣野既咩 屌你老母 咁仲唔回應五大訴求??

你明唔明啊?

你問下個罪魁禍首啦仆街，龜縮左咁耐，講句正式撤回都唔撚敢

罷得個一日，唔通香港會冧咩

關我撚事 我個人經濟個個月都嚴峻啦 又唔見政府你緊守崗位？

你當初唔搞送中咪無事囉on9

怕咪回應訴求囉 垃圾

呢啲數字會有滯後，出年就會見真章

屌我次次都諗起東方昇

拿我解釋下
外圍因素=支爆
幾百上千萬人失業
比人加稅加到仆街
官商勾結炒左成十年房而家個泡收唔到尾
奶支企業活不下去

社會因素
黑警狗狗周街打人開槍
市民消費意欲大減

最怕香港經濟差咪就係班揸住最多樓既中港兩地高官
成日話大陸人落黎買樓 唔通係平民百姓咩 肯定全部都係貪污得黎既錢

問題根源來自政府不聽絕大部份人民意見

回應五大設求丫仆街

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

新年全城大放3-7日假都可以，罷一日工算得咩姐

支持攬炒

我都係，個呀sir叫咩名已經唔記得

真好笑，咩都賴示威，政府冇責任

吓 即係之前經濟好好?
我完全感覺唔到喎

咁你咪出黎回應訴求囉仆街政府！
乜7都唔做，又話人搞事！

有排都未夠佢地同伊朗打龍通咁傷啦

仲要係東方昇把聲

屌你老母港共政府

罷買

緊守崗位，自己去左邊？

10年來最差？
689+777想唔差都難啦
不停賣港

你當初一句撒回駛搞咁多野

李漢民
八鄉分區指揮官

唔係你哋比人睇到你哋班高官幾無能，唔識管治
驚黑勾結
啲人都唔會唔黎香港旅遊同投資啦

講到香港人有得分咁

特區政府=林鄭八婆

籲你老母

驚咪唔好做特首囉

林鄭呢兩個月甚麼都冇做過
是林鄭帶頭罷工先

錢多到掉落海 差？

DLLM

一日半日講到香港會破產

起個人工島同三跑都未死啦

痰仔仍然請緊人

唔影響經濟 咁罷黎做乜

黑狗都月入8萬， 香港經濟跌條撚？

驚到賴屎

只係人錯，佢永遠無錯

政府到蟹化

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

凡、是、敵、人、反、對、的、！

經濟環境唔係連續ge示威推得到ge..
睇外圍係咪真係咁好景先得嫁...
外國唔好景,得你粒黃豆地方發達先多人驚

好撚驚啊

罷

樓價升 股市升 屌你老母講乜柒

咁就要罷多幾日了

樓價仲係遠高於市民可負擔水平
經濟有幾差

根源係港共政府

真係好撚似樣

係你班支那狗你用香港個朵喺世界招搖撞騙 攞盡著數
轉頭就話香港人努力 會比其他支那城市追趕超越
你都痴撚線㗎仲同你返工
叫你每日300個新移民嚟返囉

好驚喎

咁撚驚代表市民做對了

回應左五大訴求 市民滿意啦 咁咪大家開開心心返工囉

示威者緊守崗位

我會緊守香港人呢個崗位

證明冇行錯呢一步

林鄭呢

以前經濟點好，一樣好多市民受惠唔到，政府唔反思下？
而家有事又話返市民？

瀨奠月蛾，瀨茂波，瀨建宗？

方向正確

吹撚到嚴峻
係嚴都係支那嚴峻 關香港撚事

順手停埋個自由行 我地全力做文宣吸引外國旅客黎觀光都仲得
唔好下下用經濟處境兇人 葉劉剛剛先話可以派8千
咁樣叫經濟唔得？？？？

btw 又加關稅喇 準備好食樹皮救國未

聽日擺工

港共政府踐踏民意，會削弱國際社會和海外投資者對香港社會和經濟的信心，對香港的整體治安、經濟、民生、就業造成極大的破壞和對社會各階層帶來損失和傷害。

屌佢老母呢個垃圾政權真係唔撚明架喎

賺黎交錢比班狗狗買裝打自己不了

人民已經去到要自己做武器收政府皮，被派武器個班幾時先醒？

答應5 大訴求咪乖乖地去番工囉屌

林鄭去咗邊 又話同市民溝通

大陸用字呀 崗位？

經濟差唔多日日都話迎難而上嫁啦 唔爭在

仆街有聲

你派撚晒果4000蚊先講啦

佢自己咁多劏房，佢驚啲人無錢交租多啲

經濟唔差搞嚟做乜？

市民請假關你撚事咩，當自己邊撚個？

凡是敵人反對的我們都要擁護

往痛處死裡捅

焦土先得

林鄭去咗罷工

林鄭

政府搞清楚自己身份未？我地老闆係我地公司
你係咪on撚9

凡是敵人反對的

你睇吓 呢個仆街政府 重經濟多過重人命 無得救

聽日罷工

回應五大訴求 再講
次次錄音機 咁係解決唔到問題

拖到9月唔知會點架繼續縮埋囉

政府自己做成。

非常同意！

咁你個垃圾政府係咪要諗點解決問題呢？
唔係交稅比你把撚？

今日尖沙咀已經少咗六成人起碼
清新
光復香港
藥房執笠

每日少150單程証，填海就冇迫切性，慳返成萬億，仲可以減輕綜援醫療支出等負擔
錢應該係用黎建立良好環境吸引高質移民

四個字：開源節流

市民籲政府官員緊守工作崗位

因素=警犬

乜香港唔係有大陸就得喇咩
香港人有角色嘅咩？

冇珍惜既係邊個
心照啦下話

啱阿 反正佢地都話香港無咗強國會死
咁咪等強國救囉人地咁有錢

咁就出黎解決問題啦

唔影響經濟罷嚟把撚呀

你求我呀？
好呀奶下我袋底我可能會考慮下

含撚啦屌你老母

罷工犯法呀？政府有冇緊守崗位呀

減黑警人工就有盈餘啦

林鄭都罷工市民就要緊守崗位 你傻㗎？
政府都識講個國際金融中心地位得來不易 破壞嗰個正正就係林鄭

林鄭落地獄

屌，隻鳩波唔係話無咗關係法香港都生存到咩？

依家有咩好驚呢又？

驚罷工，即係罷工有用

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

完全合法

政府影響市民消費信心，破壞經濟

睇幾多次都覺得真係好似東方昇

問題係我班港豬屋企人信,cls

屌你我返工你咪又係拎d錢去整大白象工程，
咁不如罷工仲舒服啦

一早俾真普選咪無事囉
屌你老母

香港唔死我地邊度有樓住。死都死晒班賣港賊

有d似aoc某橋段
要靠攻入拜占庭個聖索菲亞大教堂先會驚咁

係大陸財團賺

冇錯，得d商家同支那人得益
我地只會一直被剝削
曾經諗過，屋企有車有樓但人工低到咁
唔打工好過
因為根本係浪費光陰，尤其喺呢d冇成果嘅工

我屌你老母啦！扮冇事發生

嚴你老母，香港人搵錢俾啲大陸人填數呀？ 起撚埋哂啲大白象一舊舊錢送上去，我地交稅來托呀？

山竹完全港爛哂都要返，屌你老母啦

而家係邊個搞到天怒人怨 邊個搞到市民每個星期示威遊行啊？

係你呢個特衰政府！仲好意思叫人唔好罷工？ 621嗰時一百萬人出黎 之後二百萬人出黎叫撤回送中條例 你個仆街特衰政府做左啲乜野？仲不斷推啲賤招搞鳩香港 又國歌法又明日大嶼又玩電燈柱

搞到今時今日民怨沸騰係你個垃圾政府啊！ 同支共蛇鼠一窩 我屌你老母啊！

敵人叫唔好嘅時候，即係我哋做得啱

真係好驚，其實打風都係咁架啦，都唔知班友驚乜

家下邊個搞到香港外資就快集體走人呢?

咁驚經濟差咪回應5大訴求囉
林鄭死都唔係講撒回，ego咁撚大唔好學人做特首啦
就算經濟真係差，都係你班權貴蝕錢，關我地普通市民咩事

我要同班收成期攬炒

炒曬班狗咪有錢剩lor

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

明曬，即係想叫人搞到股市停埋
林鄭可以做丟失國際金融中心地位嘅罪人
中共最緊張乜，大家清楚曬

收成期變收皮期了

我要攬炒

經濟差先黎搞送中屌你老母
撤回啦

後果自負

另一樣來之不易但已經俾正苦食左既野叫法治
返工? 不了

屌你老尾 黑警8皮一個月 梗係經濟嚴峻啦

咁多錢送返大陸
話經濟嚴峻
笑死人
仲要係自己搞出黎唔肯收手
根本係自己搞自己

你咁撚淆你唔即刻聆聽+答應訴求？講講講屌

屌你老母

你經濟活動關我鬼事

咪係，林奠幾十萬一個月仲要罷工 唔慌唔嚴峻

冇錯，我地市民緊守崗位，香港唔見咗嘅野，我地市民就要搵番

出埋啲廢聲明都唔理香港人

香港人山竹果時要返工架全世界最鐘意返工既民族

驚啦咩屌你
快回應五大訴求啦屌你老母

自己搞出黎而家怪市民？